蓋世太保，批鬥時代重臨

歷史根本一直重演

黑狗帶頭進行文革式批鬥
為左滅聲 咩都做得出
又話一國兩制既？

釋出善意，一萬條橄欖枝

政府再係咁樣逼迫市民
遲早會有一個山口二矢出現,
一有第一個, 就會有人跟住效法
藍絲斬和理非見得多, 如果人被迫到絕路, 就算有一日和理非會拼死反擊都唔出奇

更加要先發制人 邊個攞碌棍出黎就濕鑊佢

大家快撚D讀熟文化大革命歷史

和理非要供樓的